857聽日會升幾多

中石油()上半年純利升22.9倍至126.8億人民幣 派中期息3.117分人幣及特別息3.809分人幣

遙遠的家鄉

睇油價行事啦
我家鄉係5蚊，伸手可及。

$5.7買左嘅傻鳩

溝左3次貨
係咪學林本利嗰招？

一早出左盈喜，升條毛

857 垃圾

883先勁